韓國都有和理非未搞清楚香港情況

睇得岀都係支持我哋
A係一個大概50幾60歲嘅女人 應該韓國民主化嘅過程都經歷過
但係竟然咁和理非

推